有無人覺得其實係打大陸疫苗最穩陣？

因為係共產黨放毒出尼
買返佢d解藥應該係最有效

信政府，唔驚

但係唔代表會 貨真價實咁出售...